巨款連衣物不慎遺留梯間慘遭盜走 公屋伯伯搬屋痛失22萬積蓄

何文田公屋愛民邨新民樓發生梯間盜竊案。上址64歲姓梁的伯伯昨日搬屋，但搬屋期間疑因忙亂，他把22萬以及一堆衣物放進尼龍袋及置於梯間後，最終卻忘記搬走，之後他乘坐小巴離開愛民邨。直至途中他始憶起不慎把巨款遺留於梯間，遂立即折返舊寓所，惟梯間尼龍袋連巨款已不知所終，遍尋不獲，懷疑遭人盜去，梁伯遂於昨晚約7時半報警求助。
警員接報到場搜索亦無果，將翻看現場一帶閉路電視錄影片段，望尋回巨款及追緝賊人歸案，案件列盜竊，交由九龍城警區刑事調查隊第二隊跟進，暫未有人被捕。

22萬?
巨款?

自己掉去後樓梯當垃圾 都叫盜竊？

咁多錢亂咁擺

好人好者點會擺咁多現金係屋企
行得正企得正又怕咩人偷你錢

22萬現金

不如你即刻拎22萬cash出嚟丫？

點解咁都可以唔記得搬

個心態唔係應該係"咩都可以唔搬但呢袋一定要搬" 咁咩

老人家信唔過銀行有幾奇
小學雞

你又唔洗咁講野
老人家擺cash係屋好普遍

抵撚死

咁都算盜去？

掉咗出公眾地方就歸政府嫁喇

結果最信唔過既就係呀伯自己

又係d唔敢唔放得落銀行嘅錢黎啦

阿伯：信自己好撚過！！！！！
結果........

行得正企得企又怕咩人偷你錢 係咩玩法？
良民唔會被人偷錢？

拾遺不報

反正無息
可以拎高額長者金嘛

連登仔不嬲月入最少5萬 有幾奇？

應該係堆田區

唔放銀行？

驚解放軍入城搶咗佢？

若果佢申請老人綜援，單身資產限額唔可以過4萬幾喎。
唔放屋企放銀行實俾人查到

廢老

經過今次正式符合資格

去銀行禁好快姐

22萬唔放銀行放屋企
博咩

希望有人路不拾遺

原來直接俾人清左去堆填

大把人拎到

fat fat la

咁你拎出嚟丫不如？

合格拎綜援

你叫就拎

咁多真心膠

咁短時間就唔見左，果陣又未係收垃圾時間

如果相比要擺落支那銀行

你都話大把人拎到咯，咁咪露兩手俾小弟睇下你幾有本事囉。

拎廿二萬出嚟唔係咩難事吧 唔需要示範啦 小學生？

唔想

自己掉出街仲要告盜竊

對你嚟講就梗係唔係咩難事啦，可？

係未真係有22萬都唔知啦

會唔會唔記得晨早已經駛左

好撚多老人家話信唔過銀行

阿伯：銀行信唔過架 執左點算 自己儲現金仲安全

其實就真係唔難

咁你就show嚟睇下啦，鍵盤戰士~

係啦係啦呢個世界得個呀伯有22萬架咋
你叻啦小朋友

有d 咁柒嘅廢老

隨時佢自己老人痴呆放左第二度都未定

條廢老有冇咬老綜或者長生津，冇申報資產要坐監

希望你64歲嘅時候仲咁好記憶

廿萬cash都覺得多到冇人可以拎出嚟
而家既連登發生乜事

不如作大d 話無咗200萬呀

我搬屋果時，都好自動將堆cash放係身上面的背囊
最緊要的就係佢，電腦反而是但就得

有人拎到有人拎唔到有咩出奇，做功課啦

唔係話22萬好多，係啲柒頭講到好似散紙咁啫

汁到果個公屋友 真係爽YY

唔好發窮惡

有天眼睇到可能

樓梯唔會有啦

覺得無人拎到都算，重要駁咀要人拎出嚟

唔出奇，一啲都唔出奇。
係睇下啲人有幾撚大口氣啫

唔放落銀行又要唔記得拎錢怪邊個
最後只能怪自己戇鳩

死廢老 抵撚死

放入嘉頓什餅罐咪無事囉廢老

20萬都叫多$?

無端端執到廿萬條友，拿拿林買架車渣啦

咁仲慘，如果係偷你捉到個賊都仲可以拎番錢
冇人偷就直接去左堆填區

東亞銀行

廢老最鍾意話一場大病洗你幾廿萬

無買保險抵撚死

小學雞無見過世面係咁
仲叫人拎出來睇
拎出來個d就真係小學雞la

120-64=

實際上大病20萬都唔夠用就真

米係
20萬好小

洗撚買，廢老帶兩梳蕉去公立醫院，唔通冇錢比就唔幫你做手術咩

sor 64只係廢中
我訂正返佢

64歲好去搵工la
唔係扣你兩舊

幣少又可以派錢坐多一次

但53萬警察又驚到充公咗

22萬對一個岀黎做野既人黎講真係散紙

咁又多過散紙嘅但唔會係畢生$囉

始終萬萬聲
無左就一定肉痛
但竟然有人覺得係天文數字

係囉

幾千都會肉赤何況22萬
但又未到話要跳樓囉

人地話搵律師告steam

22萬cash你估佢冇咩

又係拎晒啲錢出黎去申請全額綜援啦

我都係咁諗

道友fat fat

幾千課個金都冇左啦

中1億6都唔夠錢退休啦

上面班child登仔都唔知做乜

得[7BaLitZ-dCas9]呢條小學雞係咁覺得者
仲要人拎出來俾佢睇

老老77 20萬真心唔算多 大把人攞到出來 不過唔會係全部cash擺係屋企囉
不過真心好奇一問 係唔係好多老人家都寧願擺係屋企都唔擺係銀行

幾時起訴佢？
上次幣少派錢都犯法

你諗下廢老都有22萬

咁打工仔點會冇

扮乜信唔過銀行，口就咁講，個心係驚比政府查到會減援助，啲老人家蠢唔哂，識得分表果層講法同底果層想法。

係囉這才是重點

以為有人唔要錢都叫盜?

全民曲奇餅罐

呃綜援

老一輩係中意揸現金。小農思想習慣。

老人家屋企放現金唔正常
拾遺不報係盜竊罪又唔撚知
廿二萬覺得好撚多

成個post見到哂連狗個壇嘅質素

信唔過銀行又咁冇記性
就抵撚死啦

屋企隻老野都係咁，問佢點解要咁做，話係防盜，屌你，根本係怕屋企食攞佢d錢，但真係要要攞神早清你袋

有幾老

最撚醒就係d老野，d錢放係銀行比政府check到，咩資助都冇得拎，分分鐘其實資產一早過左公屋上限
扮乜撚野信唔過銀行

80頭

得啲銀行成日Sell啲垃圾儲備，保險Plan，放銀行分分鐘都係畀銀行水

有得醫就值得洗姐，冇得醫嘅死咗咪又益人

其實64唔係好老
你話90幾歲個班唔鍾意放銀行都算
64都唔用銀行真係衰on9

呃政府畀天收

希望搵得番

擺明曲啦佢
屌依家連燈勁多小學雞
曲直唔分

岩啊 都唔明點解咁都要嘈

申請長者綜援唔可以過限額，放銀行一check就check倒

虛報資產

抵啦

而家真正符合

所有住公屋 攞綜援既都好撚醒
錢唔會放銀行 糧會出現金 樓 車 唔會用自己名義持有 開公司既報年年蝕錢
夾萬銷量天水圍係number one

就算唔知既 第一年太多資產申報拎唔到 第二年都識收埋唔報 長遠造就大量公屋隱形富豪

9up

如果唔拖住袋野搭𨋢上落同暫時收埋dwn好大機會捉唔到 我條村又係有d人專門行後樓梯執垃圾, 放完袋野轉頭就發現俾人打開翻過黎

散唔散紙關你撚事咩
再者你叫就要比你睇？
你又唔係邊個 我又點解要得你認同 ？
信就信 唔信咪唔好信
笑死人 成個小學生咁
我話比老師知咁

廿二萬 公屋

大家有冇諗過，佢現金都咁多，仲可能有其他金器財產冇報。
算唔算呃公屋?

清潔工過肥年

食鹽多過你食米喇 呀叔跌錢唔洗你教

比較想討論到底自己掉左出去嘅野如果比人執左都算盜竊?

而唔係22萬到底係多錢定少呢D 小學雞野...

22萬好撚多 ？ 但星期日你叫人點拎

要拎政府多d著想就不可以放太多錢在銀行，呢個心態可以理解

我有50萬cash係銀行，拎到你係咪裸跑旺角？

多唔多係視乎對邊個講嘅啫。誠哥打個乞嚏都唔只呢個數啦。但係對個公屋阿伯嚟講就可能唔係咁睇。

你問我22萬港紙對我嚟講多唔多嘅話，我會答你會心痛不過未到攞我老命呢個地步。

買隻錶都唔止22萬啦

你都戇撚鳩。

區區50萬港紙就想我裸跑旺角？

小學雞每日得$5零用錢

串人拎唔到22萬出來，人地大返你50萬時又要笠水

成個post都笑緊你，邊個戇撚鳩自己諗啦

乜撚都無要人去銀行拎現金出黎

收埋D錢係屋企呃政府
奸有奸輸
唔抵可憐

咪係
一句要睇下人地幾大「口氣」
就要人拎22萬出黎比你睇

宜家人地話拎50萬出黎 你就話區區50萬

凍過水

人地先得64歲, 唔全80歲
你地會覺得佢唔信銀行咩
肯定有筆錢唔見得光啦

22萬 兒登仔講到好難拎到出黎咁
去銀行拎都唔會有職員覺得有問題啦
除非你得咁少錢

咁唔緊張啲錢
比著我 梗係乜都唔搞住
第一時間安置好啲錢先做其他嘢
仲要擺喺後樓梯 諗乜

公屋啲鄰居

BaLitZ-dCas9

窮撚確認

當垃圾掉咗都唔出奇

咁都有得笑

視乎同邊個比啦

住公屋驚比人查到有咁多錢

過左資產上限未

無知
don't put all your eggs in one basket.
自己諗

佢扔得出黎就當唔要架啦
唔通清潔阿嬸逐袋垃圾問要唔要咩

公屋 60 萬上限

綜援上限就 4.7萬

22萬返半年工都有啦

公屋又贏

死廢老渣咁多現金呃津貼，唔抵可憐

果個位肯定無閉路

除非果條友拎住入lift

無嫁啦

Haha xd joke of the day

lm

住公屋唔係有資產限制?

現金擺屋企隱藏資產住公屋

公屋綜援資產限制呢....
要求政府立即拉人

笑咗

廢佬要避資產審查